全港最大中資公司之一 總有一間喺你附近

大家好似完全忘記左 順x 食香港人既人血饅頭長大
區區都有 又唔怕南亞裔同大媽趁亂搶劫
利申： 不支持任何犯法行為

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

on9 大陸紅色資本公司

Sorry真係get唔到
姐係邊間